好人好事.....粉嶺東亞櫃員機

我發覺香港主動幫人既人真係好少
話說原本 6月2日 還卡數
約22:50 入卡在東亞櫃員機時
點知壞機 食左張卡
好彩後面 有個熱心人幫我 陪我咁耐打比東亞call centre
好彩最後張卡出返黎 同可延遲還款時間
我在此多謝個個熱心幫我既人
如果你係當時幫我個個人
可以add返我tg嗎?
tg:
THX

點解打電話都要人陪

互射報恩

喺囉